好人好姐真係唔好同毒撚玩

一班毒撚約出黎燒野食 得我一個毒絲
咁好啦啦正正常常去買野食+炭
點知成班毒撚個個拎晒d勁輕既野
要我拎包勁重既炭 冇人幫過我
你地可能會屌我死港女要人幫 但有咩可能佢地成班男仔要個女仔攞樣最重既野 完全0風度
而且起爐果陣個個毒撚淨係顧住禁電話 我搞左勁耐都搞唔到都冇人諗住幫手
仲要比人點去洗野又冇人幫 成個呀四咁
都未算衰 毒撚得黎仲要大男人先最黑人憎
永遠以為個世界得佢一個咁
冇問過我地其他人想食咩 自己就叫晒d 最貴又冇人想食既野 然後又要屌尻我地唔食
結論係：冇下次
同毒撚做朋友 不可一不可再

你唔係毒絲 係港女

唔好蝦毒撚

想收pm就出聲

你唔出聲嘅話，無人奉旨幫你㗎喎

應該怕醜
你同佢地講佢地都會幫你

出手嗰個會俾其他毒撚當係狗公

諗唔明點解一個女仔要跟住一班男仔去玩
搏乜

主動幫吓都會怕羞？
定係一陣又妄想症發作
以為幫我少少就好似被當兵咁？

一竹篙打

你有無開聲問
毒撚好多時想幫但害羞，我諗你開聲會有好多人幫
毒撚都好溫柔善良，無你想像中咁壞
毒撚單純無心計，好容易好心做壞事比港女當大男人
叫貴野，都係嗌比你班港女食姐
屌鳩你地唔食，都係因為毒撚珍惜食物姐

多數因為你唔靚

其實一班朋友有男有女 但咁岩女既都唔得閒冇去
所以先咁
但就算係咁 博乜係咩意思？
唔通一班毒撚約出黎 女既就唔可以去？更何況我早就被巴打zoned

高登網聚？

聽你個version
佢地真係好毒
或者廢事俾人笑想溝你
所以下次你主動同佢地講要人幫就得

利申 職業毒撚

Your face ........

你欣宜咁既身型斬柴都夠力啦
仲要人幫你拎炭

你夠靚既話乜都唔洗做添

但開聲又好似搞到我好港女咁 唔敢
咁我都相信佢地係冇心既
我係真心當佢地朋友先咁 但好似唔會有人珍惜 佢地只係當我老馮
搞到我覺得好難同佢地相處

睇樓主啲舊postp 笑到仆街
個個po都俾人屌咁濟

主動少少洗死咩
我咁撚柒都溝我咩唔通
睇吓仲有冇下次先啦算啦屌

毒撚通常係後知後覺，我諗你屌完，佢地會注意番
BTW, 毒撚唔會發生呢D問題 就唔係毒撚啦
絲打要好好珍惜呢班真毒撚
唔似得偽毒狗公扮豬食老虎

佢地係驚被人拒絕
所以唔會主動做任何野

其實對其中一個毒撚有興趣
但佢今日咁坐視不理真係扣晒分
唔揀毒撚真係唔係我地既錯
毒撚根本唔識點同異性相處

主動幫手都要驚比人拒絕？

Agger

毒撚得黎仲要大男人先最黑人憎
岩呀

毒撚心態係唔想同世俗合流 懶清高 幫你拎又好似MK狗公咁
唔知自己個樣有幾柒但係又要吊高黎賣
如果你直接同佢講幫下手佢其實開心都黎唔切(唔會表現出黎)

毒撚係世上最陰暗 陰險 中二 表裡不一既生物

利申毒撚

毒撚真係好撚痴線
幫我拎吓姐 唔撚係會被當mk厹呀？
我完全唔明毒撚既心態係乜

Agger
最撚好笑係以為自己一出水就會溝死女咁
以為自己有料做mk做厹咁
明明有女神又唔敢追

有道理

毒撚達人
總有d毒撚係善良純情既

你明佢諗乜佢就唔係毒撚啦

物以類聚呀
你自己都係毒撚身邊既人都係毒撚啦

pm

我冇話我唔係毒絲喎

非誠勿擾呀Ching
已放棄同毒撚做朋友

咁我都覺得佢地成班毒撚係好善良既
不過係唔識同異性相處

你的樣子如何 你的日子也必如何

樓主你幾高㗎？
如果你又高又大隻過班毒撚真係好難幫你

想知邊個提議bbq

有無諗過只係人地對你無興趣

我同個毒撚朋友bbq佢就坐係我對面
我同佢中間有個爐係到明明包炭就係佢腳邊
叫佢打炭啦又唔加坐係到都唔知做乜鳩
之後全日加炭只有我加
跟住我見d炭就黎用完
諗住叫佢做下野叫佢幫手問人拎炭
點知佢又係唔知坐係到做乜鳩郁都唔郁
我眼見d火就黎熄我頂唔須
走去格黎爐拎袋炭返黎之後又係我加埋炭

你搞錯左方法
佢唔係想坐視不理
係盲算見到都唔知點樣出手 又唔想俾其他毒撚排擠
諗諗下就.......都係算 一動不如一靜

I know that feel 毒撚加個炭都唔會主動架
推極都唔會郁 cls 架
叫佢地主動慘過叫佢地食屎

15x

個bbq都約左十世
但都算係咁 有人肯搞個BBQ

我已經放棄溝佢 佢對我有冇興趣都wfc
同埋對我冇興趣係預期之內

你唔開聲邊個知你唔夠力
毒撚通常都唔多做運動，一個唔好彩你可能真係好力過佢地

不過起爐洗野就真係應該分工合作
或者佢地注意唔到你一個人做左太多野
比人點果陣你可以即刻反問”做乜又係我?”

你都自己識講自己係毒絲，同一班毒撚相處，最緊要坦率
有咩直接講，肯定有人會幫你
如果你叫到個毒撚幫你拎野
而佢發現“又真係幾重喎”
其實唔會覺得你港女

比我見成班毒撚圍威喂 就一定會突圍而出幫下啲女拎野聊佢地講野
除非 對條女冇興趣或者好撚樣衰嘅女

敵不動 我不動

有可能

上左咁多年高登/連登仲唔知毒撚大男人咩
又成日憤世嫉俗咁話全世界既女都係雞
唔怪之得無女
無女受溝個陣又話港女貪錢唔受窮撚溝
屌根本佢地講哂
利申:毒閪

樓主你好啦喎，咪撚再蝦鳩我地呢啲毒撚呀下

agger
借毒黎溝女
毒撚成日都話人死港女
淨係識話自己係0
跟本就係係到扮可憐
要人同情
係到做大男人
淨係一日都係到踩女人
話香港女仔係雞

覺得話自己係毒撚就高高再上
比一般正常人同女性地位都高
話自己太毒而乜嘢都用毒黎做借口
毒撚連狗公都不如

true

班毒撚都幾撚廢
正正常常一堆男仔出街
個女仔基本上無乜負擔
見到女仔拎重野
唔使問一直拎
係gentlemen既問題😂

得罪講句 係毒撚通常比較好人
擺明你約偽毒啦

一睇都知唔太fd 如果勁fd一定瘋狂叫人地拎野 毒撚係同外人玩唔埋姐 本身朋友圈既都好搞笑既 點會出現介意話收兵又驚開聲e d野

佢地真毒

應該係好樣衰

的確唔係同個個都熟 本身約出黎只係因為同某幾個熟
所以都有d odd

Agger 勁唔gentlemen 垃撚圾

7頭冇仔幫正路

Pmed

我都覺 毒撚咁大男人真係好撚煩
又要屌到d女仔係身外物 不斷踩低女性
點知講唔夠兩句原來覺得自己未拍過拖好撚慘 要過lonely Christmas
有女搵佢又話人地收佢做兵or 死港女公主病
冇女搵又話人地係雞 個個淨係比mk屌到濕撚晒
有冇諗過女仔寧願揀mk都唔揀毒撚係因為真係相處唔到
日日呻果d毒撚都係一d淨係識得自怨自艾 日日係度怨 以為個世界欠撚左自己
但又唔識反思吓其實自己都有問題
從來唔會改變 淨係識嘈香港得公主病港女溝唔落手
結論係：毒撚一直唔變一直都只係溝唔到女既毒撚
個世界唔會因爲佢地日日上連登叫春然後跌條女比佢地

駁唔到

係高登識到一班人
叫大家出黎係我
約時間約到2046
想食咩又話冇所謂
好啦，投完票揀定地方
去到又嫌三嫌四
係唔係唔關毒撚事
搞手之苦又邊個會明白

不過見你哋咁開心都值得嘅

d巴打係咪真係毒撚樣咁？

點呀毒撚係咪踩親你條尾呀

係，不過樣好次要
我同佢哋相處冇咩問題
出黎眾下又真係開心
係約嘅時候會覺得: 成班男人老狗唔好咩都話冇所謂好冇?

係呀屌你

你都on9既
真正既毒撚係唔會比人約到
比世界遺忘的一族

毒唔係問題 係有啲骨子裡既大男人性格奉旨啲女人執頭執尾做哂啲野
完全無諗過考慮下人地需要 出到街都唔會睇下周圍發生緊咩事
大佬 我地啲女仔拎紙巾抹嘴都會撕兩份問下你要唔要啦on9
佢地就撟埋雙手in un腳得人服待仲要唔該都無句
睇死佢地先算樓主開到聲搵幫手佢地都淨係識兩頭望
推嚟推去等其他人出手扮唔識
所以毒撚溝唔到女真係抵撚死
咪由得佢地得閒上下嚟屌柒啲女仔大家圍爐取暖自己打飛機

利申 唔想以偏概全 只係講緊啲大男人又無禮貌既毒撚係咁 識啲毒撚都好好 只係怕怕醜醜

毒撚根本唔會比女約到
係就算有女約佢 佢都唔會答應
驚自己毒親個女仔
又知自己自閉唔講野悶親個女仔
又知自己樣衰會影衰個女仔
甚至連有女仔的聚會都唔會想去

agger
街都唔想出，點會一班人bbq

只怪你樣子..

屌你老味毒撚係乜撚都驚㗎啦，陣間主動幫鳩你又話睇撚小你，你唔出聲閪知你想點咩？毒撚有讀心術咩屌你老母？係咁細心就溝撚死女啦，仲駛撚做毒撚啊？

炭嗰度真係有問題,一開始分野就唔應該比包炭
但起爐未必識所以禁電話,毒撚好多時都要人踢先得

同毒撚做fd呢件事根本就係on9

係你唔電毒撚姐

係骨子裏大男人既問題,有無念過毒絲係香港都係比毒j話係雞,因爲係香港女仔俗稱（港女）有無念過你地日j野j唔同國家既av,未又係崇洋or 日本,以爲出係毒撚口中就岩曬

你宜家咪開左聲囉 港女

好波

可能主動驚俾人話駁乜

你喺邊BBQ先
有啲地方可以叫人幫你開爐
你都唔好怪佢 佢可以喺高登開緊post問點樣開爐

同埋約毒撚就唔好BBQ啦 好難有互動
你話打邊爐都可以彈出彈入拎下嘢食
食韓燒都可以扮哂有風度幫你煎下
室內有電視睇下視線唔使停留個爐

BBQ點互動呀
屌你黑媽媽又冇得蒙頭入閘
唔望手機咁望乜
如果仲要好有風度幫你燒埋
咁佢左右手都拎住支叉
佢仲可以做啲乜

幾頁都屌毒撚 一睇就知真係係絲打覆 咁解決到問題咩 其實最錯係揀錯活動囉

我覺得一定係樣既問題

毒撚好慘

嗰種大男人毒撚通常係老母縱出黎

真心有畫面

正常 毒撚識社交，冇咩common sense,
所以好易分得出

pm me
利伸： 毒撚

成個post都幫毒撚 痴撚線

可能佢地根本唔想出黎bbq只係唔識拒絕人

你地好細個？出黎做野之後應該都識d 正常社交 我有能力幫人唔會睇對方個樣囉

1.毒撚都會考慮別人既需要,不過只限佢非常有興趣既對象
2.既然你都識做,點解仲要插手幫忙?有D真係唔識,唔通唔識都要幫手?可能會令事情弄巧反拙 ; 同埋佢地可能當咗你係男仔,而男仔相處多數都唔太講禮貌
3. 扮唔識係因為佢地對自己無自信,驚做多錯多

係囉，次次燒嘢食一定係我地幾個大隻小小既男人，拎最重既嘢，唔會洗人出聲大家有份食嘢幫手下都應該喎，唔關毒唔毒事嫁

gay佬唔算係女人

樓主完全講中哂毒撚心態
自己溝唔到女就怨全世界女人係雞
將自己無女歸咎哂係女人既錯而唔係自己身上

不過其實大男人主義唔係毒撚先有，其他香港人都一樣有，公道啲好。
整體黎講我覺得普遍香港男人都幾無風度幾大男人幾唔尊重女性....

利申外國毒撚

其實你係咪肥婆 毒撚好心頭高 起碼要杜小喬樣/kisabbb身材

其實點解唔去d有任食bbq既地方燒？
又唔洗準備食物﹑炭個d
仲有人幫你開埋爐

講句公道啲
啲毒撚真係坐係到唔知做咩鳩咁私私縮縮
最緊要係佢地自我中心

利申之前好撚毒，而家係正常人

正評樓主

直頭基本禮貌😂
同性拎重野都會問句洗唔洗幫手啦

毒撚得黎又要中二病先最撚討厭
以為自己好型 普通女仔又話人好樣衰 比佢都唔屌
心諗你屌到咩 咁樣講人 好un耳

好明顯係樣嘅問題
靚女嘅話實一個二個9衝嚟幫手

sor

連登果然係高質d
比著係高登一定無限負評

痴線 正評同回post兩回事

可唔可以講下班人點識？

呢樣正，自卑唔緊要可以慢慢改，但係冇料又自大就真係好難頂

Agger 我都知其實好多毒撚都好好人 係真心善良 所以我都當佢地係朋友
但某d大男人自我中心既毒撚就真係好煩膠
講到女人咁一文不值就呢世都咪撚結婚
我唔明咩都期望d女仔會自動自覺做晒d野係咩心態
咁又唔見你地主動d合作d幫吓手？
最慘係又唔係好熟 又被當老馮 唔該都冇句係咩心態 呢d人真係唔識社交

如果真係冇人幫咪開幾句聲
叫到一定會幫既

唔講係邊啦 但總之要靠自己先開到爐
BBQ 有幾難互動呀？淨係幫手洗吓野 燒吓d叉 揸吓蜜糖 加吓炭已經可以好多互動
講到底都係唔識主動 唔肯付出 朋友都唔知點做落去啦屌你

Agger 最憎d冇料扮四條既人

咁係細個既 個個都心智未成熟
當然我覺得幾年後就算佢地仍然係毒撚但都未必仲會咁樣同人相處既

我見你係咁話佢地毒撚，但又形容下佢地係咩人？咩圈子識的？

之所以毒撚永遠係毒撚

好公平 身型最大份拎最重既野

樓豬死肥婆

個個都話出聲就幫 咁唔出聲班友就唔識自動自覺幫？
男又好女又好 見到有人搞唔掂就應該主動問下幫下手 而唔係一個二個坐低禁電話 去得bbq仲全部人玩電話咩心態 不如翻屋企打機啦
有時毒撚真係唔抵幫 靚仔又nice又主動 做乜要揀你地???

利申:絲

見到有d人用被動怕醜做借口真係火都黎

咪就係
絲打如果仲有下次既話
你咪學班毒撚咁坐係到乜都唔做囉
搞到絲打好似呀媽湊仔咁乜鳩都自己做哂
絲打下次試下被動d睇下班毒撚識唔識做

因為你死也不放手

話明毒撚你預左啦

agger 朋友互相幫忙是常識吧

樓主上連登長篇大論咁唱班毒撚又為咩呢

唔滿意咪當面講lor

生得唔靚係咁

你疊疊字字都好大浸港女味

如果真係咁唔想出黎咪話唔得閒囉 有幾難呀？

佢地可能唔識應機姐
大家咪有共同話題
唔係好熟
你同佢地識左幾耐？
Btw
下個會更好
歧視講到明麻

可唔可以講下點識佢地？

真心咩？有個毒撚好鍾意我 雖然好重視我 都會考慮我既需要 但骨子裡仍然係以自己為先 事事都淨係諗到佢自己
我既付出佢永遠睇唔到 淨係識關心自己付出過幾多
不過我都認同佢地當左我係巴打果part
但驚做多錯多就

我都覺 好多香港男仔都好唔成熟 又勁冇風度
都係搵返d大個d 又成熟d 既毒撚好d

Agger 好多毒撚真係以為個世界得佢一個
求教學 點樣令一個毒撚變正常人

樓主暗瘡死肥婆

應該係太慣自己一個人，有啲自我中心

肥絲大隻仲好意思要人幫

bbq黎講，起火，加炭，拎炭男仔做是常識吧
正常都唔會比女仔拎重野
即使對佢無意思，個女仔唔靚
不過有樣都真既，唔熟真係會驚人當你狗公
利申：內向毒撚

你都識講佢有考慮你既需要啦
骨子裡既就另一會事啦,總之個結果就係佢做到考慮你需要

至於骨子裡以自己為先呢part就表示到佢未到非常愛既階段,不過要俾時間佢,畢竟男人係遲鈍D

另外,做多錯多就見仁見智

係囉，班人點識架？

基毒撚

毒撚都有得同絲打出街

有人仲要人身攻擊樓主話佢肥呀醜樣先冇人幫 成班毒撚都狗公黎 靚女先肯幫？ 咩叫gentleman 呀？

嗱,我就係被動怕醜既人

真係唔熟既人,我唔會去幫手,除非真係好唔掂
但熟咗既話我真係會熱心幫助人,不

樣衰我先會幫
靚的唔會幫
廢事個靚女心諗：博咩呀死毒撚

咁多人吊樓主 但又咁多正皮😂

d動漫手機game group約出去玩？

我係毒撚但會幫手拎野同起爐

講真風度呢家野唔只對女仔既，就算係街邊見到個唔識既男仔有需要都會問下駛唔駛幫手啦。
呢樣野鬼佬就真係好好多
不過我唔排除樓主見果班係因為太毒唔敢出聲。
但講真聽樓主形容佢地真係似典型中二病廢柴毒撚

聽到樓主嘅情況，我肯定樓主唔係靚女，而且無身材，仲要肥同樣衰，如果唔係點都有啲毒撚兵幫你

外國人黎到香港都會覺得香港冇毒撚
因為毒撚唔出街
就算出街都識隱形

其實真係好多毒撚好不知所謂

嗰班唔似毒撚喎，毒撚又點會唔識透爐啊，更加唔會一大班人出街添啦

痴撚線 做朋友都要睇樣先幫唔幫？
真係抵你班毒撚無女
仲以為自己好撚正 收吓皮先啦

做女人真係原罪
諗下調返轉係個女仔唔幫手拎野 叫啲其他人唔食嘅野會點
不過呢度成班毒撚 你上嚟呻又係博屌

Agger
宜家要同你過世咩 食餐飯都識遞筷子啦
做朋友係咁做咖咩 毒撚正一垃圾

你真係信Lin櫈呢道有毒撚㗎？我淨係知好多MK話自己毒啫，實際上個個都係著衫韓look，然之後又笑嗰啲著得普通啲嘅，又笑人哋毒

Agger，俾人話個個都唔做你駁乜

有啲毒撚真係